如果毓民參選， 劉小麗贏面大增

毓民/ 激進支持者。 情願投建制都唔會投劉小麗。 所以如果毓民唔選， 建制可能又贏一席。

碌撚搵番班熱狗仔拍生態片
狗咬狗呀

想睇論壇毓民大屌兩條八婆

唔考慮基哥?~

劉小麗過到選舉主任果關，拿到參選資格先講
唔俾人dq參選資格已經偷笑

[b][/b]

冇計 投唯有局投建制